你有冇定期換洗頭水?

之前聽講以為係傳聞黎所以一直都用同一支就算
最近係網上查下發現醫生都建議定期換洗頭水對頭皮會好D
唔知大家有冇依個習慣既呢
想參考下用緊邊兩支黎替換

用施巴用咗幾年都無咩野 又無頭皮又無甩頭髮問題

用完本身果隻就買第二個brand

不嬲都用曬一支就換第隻，好用咪會幫襯多d